Tablice- propozycje zadań--> zadania na 26.10.2020 
Dajcie znać proszę, czy któreś będą ok ?
zadeklaruj tablicę 10-elementową, wypełnij ją losowo generowanymi liczbami z zakresu 0-100:
wydrukuj elementy tablicy w kolejności od ostatniego do pierwszego
stwórz drugą tablicę o tej samej wielkości zawierającą odwróconą tablicę pierwszą
2. Zadeklaruj tablice 6 elementowa, wypełnij ja dowolnymi liczbami:
wydrukuj największa liczbę spośród nich
wydrukuj najmniejsza liczbę spośród nich
3. Czy podany wyraz (np. kajak,) jest palindromem (czytany od przodu i od tylu ma dokładnie takie same litery.
4. Ile razy litera 'a' występuje w dowolnym słowie, dla sprawdzenia np "Amarantus".